連儂A4紙黐3邊，留一隻角摺起，後面黐圖釘，想撕就會拮到

留個高啲嘅就唔會傷到自己人啦，仲要係上面隻角
佢諗住順個角嚟撕，一揸就出事
大家唔好咁做，ok

好似好容易誤傷喎

放高過人高度，正常都唔會想撕啦，一係放老鼠膠
一撕就黐住

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？